★步向死亡！全球移動通信展----同業紛紛發布5G手機，Apple連投放計劃也拿不出來。

蘋果公司(Apple Inc.)一如以往缺席全球最大移動通信展「MWC世界移動通信大會」，惟今年的「缺席感」就更加明顯，皆因在同業紛紛發布5G手機之際，蘋果公司至今連投放計劃也拿不出來。

外媒報道，在剛過去的3月1日Apple股東大會上，舵手庫克並未提及5G戰略，但被問及今後的產品計劃時，庫克僅表示「涉及眾多事宜，不便透露」。

蘋果公司至今未發布5G產品，與該公司和美國晶片製造商高通惡交不無關係。近年雙方就侵犯知識産權等為由一直在世界各地展開訴訟。

但偏偏高通在全球的5G晶片開發方面處於優勢，目前而言非英特爾(Intel)可以比肩。在MWC上發布的5G手機，除華為外基本上都採用高通的晶片。由於替代高通的晶片供應商英特爾開發滯後，行業內大多數觀點認為「預計2020年之前Apple都無法推出5G終端產品」。

Apple都無法推出5G終端產品
Apple都無法推出5G終端產品
Apple都無法推出5G終端產品
Apple都無法推出5G終端產品

Gay cook : How to make 5G?

I only know how to fuck C-eye

比高通屈左機

iPhone 一出新機都大把人買㗎啦

出咁快有乜用
幾秒down完4K片未者係一秒用完數據量

石丹理應該好同意

56k諗諗下幾岩Idog用

等煙條個5豬modern modem chip, 死得啦

跟本5g就未成熟
係支那為左打飛機世界第一、有份制定標準乜乜柒柒
先急急腳懶係野咁推出嚟

apple電話係藝術品，就算得3g我都會買

美國系統工程專家：5G是非常緩慢過程，中國的報導絕大部分是誇大

Apple帶領科技

咁又點？連登專家唔係咁睇喎

用家問題

apple 3/4G冇一次晤系遲人兩年

比起，5G
改下自己個Look好過

4G好夠用

比你5G又點 機廢一樣慢

唔係幫apple ， 依家俾部5g iPhone 你都無用

可以用既國家已經少，地區仲少
再睇番香港 26ghz/28ghz 依家plan 都未有，3.5ghz又未開始拍賣

人地做到咁大有佢原因
笑人之前 自重一下先

擔心cook 食緊 SJ 谷種咋

5G要普及同平都有排，到100蚊無限先算

唔怪知讀ive

支那成日話2020年就普及5g，起碼2022,3年先開始普及。

Xs會唔會成為末代產品
到時平平地買部5g機部xs就入棺材

apple 好大佬 feel，唔到最後唔出超必

用56k咪永遠都用唔晒啲數據量囉

洗撚同Apply擔心 當5G技術真係成熟
就算Gay Cook唔想玩5G 班董事高層都逼佢啦

4G都用唔盡講乜5G

iPhone 不嬲都唔玩硬件行先，當年3G興起先出iPhone 2G，隔成年先開始玩3G 4G

果粉: 5g 無意義，4g足夠了

講真
真係推出左5G冇問題，快同順先算
同埋咩價錢先
500蚊1個月5G同100蚊1個月4G比
我一定用4G
趕住日日推5G做咩？

有5G機都唔係人人買得起la,無咁多配套又唔普及化既話基本上同政府攪電動車一樣.....

香港咁多地方都有wifi駛鬼5g咩

通常咁樣就係要買AAPL 既時候

條友仲有冇教書

奶共產黨鞋底,做共產黨隻狗既下場

連登仔咪講過 咁快唔係俾你用架

地鐵入面4G 都仲可以係Load空氣
5G 又要搞幾多年先搞得掂

穀！

Intel 連4g 都未搞得掂
Xs 呢代接收力好差

5G 有咩用
成日都5G 5G
究竟佢帶黎啲咩革命性既轉變？
3G -> 4G 就快左好多
依家係消費者既角度4G 已經好夠用
或者其他領域需要5G?

5G網絡都未有。。。買5G機做咩
加上5G機咁貴

5g 根本現階段性都係gimmick
基站又未起好曬

5G主要用途係internet of things, real time MoM communication. 基本上智能手機唔係重要一環